毒拎髮型綜合圍爐討論5 yo女三聖互捧區

希望大家和平 友愛 包容
融洽討論 莫生氣 勿吵架 不鞭屍

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

開到5

cls company

大家好

黑啪好

係黑泊

播下歌

黑泊又加入？

亂入

壯老母好嘢

我只是一個路過的黑泊

要剪髮嗎？

早

油王型到

新po lm

大隻yo女西

爛西黎講咩女都食曬.gun

三聖好野！

開始互捧

贏哂啦

無話係有offer

雄哥唔存在呢個問題

係油王面前點會唔係窮

型油又笑人窮

雄哥好野

認同油王

又屈我

老公套劇第七話 有冇人話我知發生緊咩事

有冇人有睇先

無

型套早

背心早

外套咁早

老母早，因為又係無得瞓嘅功課時間

柒西早

叫你早啲瞓 好似係

黑崎男友早

油王早

黑崎真係好正

早岳太

油早

紅棗

幾時改得番個名

今日參唔參戰

千騎

已訂某舖

想改翻最原始個個名

老鼠？

涼茶舖平10蚊

001個身型太怪

支持

支持咗

其實老鼠個名有故
但個個唔係原先個名 原先係Tg個個名

叫老鼠淨係記得你未變返A同引戰

咁係有D原因既

留名跟進

引戰的小老鼠

唔改呢個啦

老鼠或加入狙擊名單

將我除名未

唔好搞咁多野喇

傻啦喺我個list名有咩用

你個真yo女聖手

咁副台起碼要開到10了

唔好屈喇

臥西一個就得
我無嘢分享

你望返你講過乜

咩都無講過頭先比人玩電話

又扮

三聖字典:又 冇 屈 扮 .gun 好靚仔

肥矮窮毒柒

油王心水清

油王好波

與兩位綠字太太同為副台清泉

道出事實

仲有我

你個聖手又扮嘢

麻煩查閱樓上四重加密內容

我比人玩電話架

算啦 我做四聖算

聖手你好

二周目彈爺

二周目係jm9

留名學嘢

二周熟彈爺

我屌

又咩黎嫁油王

load咗陣

好廢啊

油王好嘢，個名好正

油王好嘢

改名的小老鼠

新界西_ _ _

新界西引戰鼠

二周熟老鼠

仲未完？

雄哥日日準備，五西日日yo女

追返post發現比人偷鞭左一下

你地日日都比人鞭架啦

壯老母咪屈

二周熟早

你幾時得閒

油王早，老鼠早

翻工 可惡

定律黎

喂

阿太早

約炮

唔番工點養Bandai

望下啲單

好少之嘛我

月尾兩隻脆骨雕到貨

你先係yo女嗰個
又想屈我

基治老母早 型油早

大隻西做尖舉女

淨間嘗試即場買飛睇麥樂雞獸

又互相吹棒

狗衝

變咗四聖

樓主下個po要改過個標題

唔使改啦 我真毒讓個位俾老黑

你就收皮啦

完全同意老黑

咪你囉

shf太多型男 老黑已視覺疲勞

只有中村優一係靚仔

佢係咪變身過hibiki

時王

咁要入埋

油王想入咩？

呢度都唔係毒撚嘅地方嘅

挽留清泉油

唔好走呀,油王

無油王嘅副台點得

建議#6命名為現充髪型圍爐討論區

你要同樓主轉達返呢個要求

早個靚抖

開嚟見我

油王又話被逼害

睇嚟你地四聖真係好唔歡迎me

痴線最崇拜就係油王有型又有錢

有冇諗過我呢啲毒撚嘅感受

你又扮明明就日剿夜剿

西西你搶左我對白喎

套套你咩剿剿聲

西西咁大隻 玩女也不忘workout 緊係日chok夜chok嫁喇 識唔識野

是但啦 大家都係俾條賤套閃盲

我呢啲肥毒通常買兩條自己食

你都未分享

我有咩好分享
分享下毒撚平時點生活都可以嘅

嚟

都冇得唔自己食

我自己食好失禮你咩西西

得閒同fd打下機鳩fing fing咁囉

你下次可以約埋我去食

想睇你食女

我都想睇到呢一日

姐原來你食開仔

想食型油

今日睇左套動漫，食左40隻餃子
報告完畢

頭先煮撈麵冇睇實 變左伊麵

40隻喎

淋吱吱既麵 不了

兩餐 一餐20隻好過分咩

分兩餐都好啲
以為你一炮過40隻

家母特製狗菜餃

壯太同人些牙又要同你講咩

我都有喎啱食左幾粒

家母煮既緊係我獨吞

家母話呢個時候狗菜最好食

獨食難肥

點解油王你有份食壯仔婆婆嘅餃子

但我係肥仔

壯母老母餃不同我老母的餃

個個女仔都係咁講嫁啦

真 瘦極都話要減肥

我呢排都摷返呢首出嚟聽 好正

型

早連續三日無瞓過尋晚終於頂唔住直接失去左意識

表示一餐40隻餃子其實輕鬆

屌你又放閃

油王叫到無理由托手踭

自己想講又賴me

支持清泉油

四聖真係好蠱惑

性套咋

又係油王你叫我開黎見你嘅

冇迫你講嫁喎套套

油王叫到邊會托手踭

麻煩自貼

呢個太高難度不了

油王莊相啱唔啱口味

可以一戰

睇囉反正都係柒頭一個

各位早

癲佬？

樓主好意思話人嘅

早啊

又吹奏

我最多兩日半 仲要依家唔得

比啲assignment 輪大米無計

但連續三日無瞓真係好chur

雄哥早

個人飄到分唔清發緊夢定醒緊

老人家自入u通一日頂都想死咁樣

.gun

一樣，宜家已經通唔到頂

但你仲做到assignment嗰吓勁

當做唔切會收皮嘅時候人類嘅小宇宙會爆發

通一日頂命仔都短幾年

引戰西又引戰

尋晚佢多左個朵叫大隻長

最多8點訓 做唔到兩日唔訓了

解釋未

大隻長西？

因為佢可以係mon hunt一手撕開隻金獅子仲勁過大團長，所以老泣比左個法號大隻長佢

心諗咩大隻"詳" 原來係大隻"掌"

lm西西自貼

你唔就得佢自爆短過雞雄咩點會長

睇唔明前句

唔記得打錯字

改名啦

我咪毒撚一個 有咩好睇

我想睇油王

意想圖

型油又扮嘢

幾位巴打鳩up都信

黑洞泊姐姐

嗰日黑泊同姐姐形容油王
聽到已經出晒水

又扮女人偽娘西

召喚最君真嘅老黑

你現場聽到你都會出晒水

二周熟潛緊

基西

潛女

大團長已經好勁，原來臥西仲勁，佩服

等佢潛完女出嚟指證你

基力西

雪亮嘅老黑

攞出證據證明你唔係

召喚老黑

cls大波到

原來西西真係咁大隻

得罪佢會唔會俾佢打死

已經破解咗呢個都市傳說

邊敢得罪雞雄你

西西話擺錯左一年前排骨西 宜家嘅佢係咁樣

有咩幫到你

還我清白

你宜家有咩唔清白既地方

老黑好嘢 簡單直接

還我毒撚之身

毒撚係性格 靚仔就講個樣既
你呢就應該唔似毒撚架喇又會約人飲酒打牌
咁講樣呢就青靚白淨 都幾型仔
咁算唔算還左你清白

Mola mola
睇嚟得返我係清泉真柒毒撚

你係偽毒.jpg

偽毒西

推

拉

一推再推

偽毒西

唔好推

油王出暗黑兵法？

成班偽毒係度恰我

成班毒撚話你偽毒叫恰你

認同

並沒有

師兄你靠咩有呢個結論

已從壯母一手資料確認

壯母都係鳩up

壯老母咁誠實

非

佢用胡小姐呃我

胡小姐fc到係你

我嗰啲係出自真心 並非吹捧

想follow雞雞

我都想

油王又扮嘢

Follow左佢FB

又笑鳩我

你點樣係呢幾個字到睇到有笑人既意思

被迫害

又唔俾我follow

又放假啦老黑？

就黎完約要清假

*未

貼下女

呀七好野

正

唔錯！

May’n 6月就出道15週年
但今年演唱會都應該兇多吉少

大家早晨
今日剪頭髮第一次電髮有咩要注意

點跟

留意翻你班女鍾意咩髮型去整 可以減少不必要誤會

呢到唔係髮型圍爐討論咩點解問髮型問題都咁唔友善

下次剪頭髮電埋一份

認真架屌

咁型點跟

壯老母又笑鳩細佬

一個人企左係商場 寂寞！！！

聖套咁型邊敢笑

要型搵返臥西，你搵錯人

siu jor

聖愛套自貼未

支持 等睇相

你update ig icon就ok嫁喇

不了

做嘢做到想死嘅一日

做咩？present?

啲project沒完沒了咁

早射

大家早射呢排上少左連登

周圍都好靜

聽日present

平靜一日半日都好吖

悶嘛

過埋聽日又一個星期

開心

開定tg gp啦

可能熄登前一推

唔會咁快熄登掛

再推

幫推

推推下推咗去tg

各post有gp後無乜人推

推推

樓主好誠實

錯過咗

老泊想唔想加入討論

臭口泊早

歡迎老泊加入老實人討論

老實人不時會有驚喜

新手唔識

討論下就識

此post已死

真

pish

係咪有頭毛討論

入谷要揾樓主

無人推

冇

又無人

髮型post已死